羅冠聰：71後建制派動員更猖狂 聽日見

羅冠聰FB：

撐警集會觀察：

1. 集會人數多，高空望落去係多人到要湧出龍和道，保守估計3萬（大會話16萬5千，就真係老吹無晒譜。）警隊都3萬人，加上建制動員，呢個數算係基本盤。民建聯、工聯會、新民黨都有代表上台，甚至動員梁家輝、譚校長等藝人出席，證明建制派開始聚集力氣，輿論反擊。反修例的朋友千萬不能鬆懈，七一之後估計建制動員會更猖狂。

2. 主調唔係集中修例（有議員評論），講警方執法，撐警已成建制派嘅最大公因數。徹查警察暴力先至係今次反送中運動最艱難、但可能最重要嘅目標。

3. 問題狀況：
a. 親中智庫政研會扮記者，成員掛上「大會傳媒」識別證。
b. 集會人士撕毀金鐘所有標語，包括中信天橋、連儂牆，甚至連公祭逝者嘅場地都被撕毀，製造大量垃圾。
c. 不斷攻擊在場人士，包括向煲底留守者擲泥土、水果、玻璃碎片等（誤中大量記者），追打身穿黑衣年輕人，以及立法會議員（林卓廷）。
d. 集會未完結，已經有一堆藍色底嘅標語堆積於地上，疊成垃圾山。

4. 到底係唔係建制派人品素質比較低劣？各位自行評價。上街遇到嘅藍絲，主要中年以上，都係精神極煩燥、言語以粗口鬧人、無法正常說理嘅居多。

5. 無論如何，此舉必然係為建制陣營打響頭炮以及強心針，要反制呢鼓氣焰，必然係靠71上街人數對沖。聽日見。

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

七 一 塞 爆 金 紫 荊 !

香港人 71升旗禮站出來咆哮吧

交通方面
7月1升旗禮 頭班車 灣仔會議道

裝備及戰術POST！

71 打機指南

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[知己知彼] 警犬帶你認識2米高水馬

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

我見到好多post話71 係去示威遊行就算 各位 抗爭左成個月 聽日金紫荊廣場大好機會見到政府高官 點解仲要揀去示威遊行 你地只要行出黎企出黎就幫到啲義士 唔好個個話我唔衝 無人要你衝呀 我地要人數幫啲義士cover呀

我求下你地聽日朝早出黎呀

pish